有無人屋企有開暖爐？

有無咩推介？

同開過夜會唔會喉嚨痛